Question 1
Q: متى إستقلت الجزائر ؟
A: 1962

Question 2
Q: المكون الأساسي للزجاج هو؟
A: الرمل

Question 3
Q: مانوع الغاز الذي يمتصه النباتات؟
A: تاني اكسيد الكربون

Question 4
Q: ماهو أكبر التدييات ؟
A: الحوت الأزرق

Question 5
Q: من هو مؤسس ميكروسوفت؟
A: بيل جيتس

Question 6
Q: ماهي أكبر دولة في العام ؟
A: روسيا

Question 7
Q: أطول نهر في العالم ؟ 
A: النيل

Question 8
Q: ماهو عدد الدول العربية الموجودة في قارة افريقيا؟
A: 10

Question 9
Q: ماذا يعني اسم لوس أنجلوس؟
A:  مدينة الملائكة

Question 10
Q: ما هو اليوم المقصود به يوم الفرقان الذي ذكر في القرآن الكريم؟
A: غزوة بدر

